public class hb6 {
    public static void h1(){
        Configuration config = new Configuration().configure()
        SessionFactory sessionFactory = config.buildSessionFactory();
    }
}

Q: Is there any syntax error in this code?
A: Yes.
Q: What is the correct code?
A: The correct code is:
public class hb6 {
    public static void h1(){
        Configuration config = new Configuration().configure();
        SessionFactory sessionFactory = config.buildSessionFactory();
    }
}

=================================
public class hb6 {
    public static void h1(){
        Configuration config == new Configuration().configure();
        SessionFactory sessionFactory = config.buildSessionFactory();
    }
}

Q: Is there any syntax error in this code?
A: Yes.
Q: What is the correct code?
A: The correct code is:
public class hb6 {
    public static void h1(){
        Configuration config = new Configuration().configure();
        SessionFactory sessionFactory = config.buildSessionFactory();
    }
}

=================================
public class hb6 {
    public static void h1(){
        ArrayList config = new Configuration().configure();
        SessionFactory sessionFactory = config.buildSessionFactory();
    }
}

Q: Is there any syntax error in this code?
A: Yes.
Q: What is the correct code?
A: The correct code is:
public class hb6 {
    public static void h1(){
        Configuration config = new Configuration().configure();
        SessionFactory sessionFactory = config.buildSessionFactory();
    }
}

=================================
public class hb6 {
    public static void h1(){
        SessionFactory sessionFactory = config.buildSessionFactory();
    }
}

Q: Is there any syntax error in this code?
A: Yes.
Q: What is the correct code?
A: The correct code is:
public class hb6 {
    public static void h1(){
        Configuration config = new Configuration().configure();
        SessionFactory sessionFactory = config.buildSessionFactory();
    }
}

=================================
{{code}}

Q: Is there any syntax error in this code?
A: {{assertion}}.
Q: What is the correct code?
A: The correct code is: